求解答）係課室汁到支好奇怪嘅烏龍茶

本身都唔覺有咩特別，但係望望下心諗茶色咁淡嘅，同平時市售版差好遠，我唔敢打開黎聞下
因為如果係自己沖茶應該唔會就咁pat低係地下
唔講住 洗手先

尿黎

會唔會中aids

溝水

你會？

我會

應該係飲完再裝清水